電競椅 有咩牌子好推介

淘寶牌子好推介

行貨又有咩牌子

價錢幾多
筆直大約一千左右

herman miller 啦
一張坐十年

辦公椅>>>>電競椅

osim

之前KD得1.0 用咗呢款電競椅之後 每埸KD都過50

.....

個背放唔到好低

坐緊herman miller
過譽

dxracer, maxnomic, secretlab ( 最近做緊SPECIAL OFFER， 免運費）

買淘寶垃圾點做電莖C牙= =

一千就算啦

有無人體工學可以180度

有頸枕

D料一定要實淨

唔要賽車椅

求推介

淘左張人體工學椅五百左右坐得幾舒服

有冇圖？